英國內政部更新左BNO LOTR持有人的僱主指引

Guidance
Employing BN(O) citizens in the UK
Information for employers on employing British National (Overseas) (BN(O)) citizens and their family members in the UK

Checking a BN(O) citizen job applicant’s right to work

BN(O) citizens and their dependants granted Leave Outside the Rules at the border have the right to work in the UK.

BN(O) citizens can use a stamp in their passport as proof of their right to work – this is confirmed in list B, group 1 of the code of practice on preventing illegal working. The stamp restricts their access to public funds but does not restrict their ability to work.

You won’t have to pay a penalty if you employ someone with this stamp in their passport and you’ve checked this allows them to work in the UK.

BN(O) visa route
Applications for the BN(O) visa open from 31 January 2021. Applicants and their dependants under this route will also have the right to work. See more information about the BN(O) visa.

Further information about BN(O)s’ right to work will be published in 2021.

Published 11 December 2020

thanks for clarifying

藍屍港豬將會全面進場

終於

見到有好多人去到uk都話俾人拒絕tolr

推

間接證明唔少人過左去而且積極搵工

一般英國人又真係未必了解咁多既

HR直頭坳晒頭連LOTR都唔知係咩啦

比埋HOME OFFICE文件佢睇就知啦
正如香港好多硬膠HR根本乜撚都唔識，問佢深入少少已經啞撚曬

因為Home Office都俾你啲香港人問到好煩
我個雇主都話唔知咩係Lotr,而家疫情又攞唔到ni

我哋係堂堂正正citizen唔係bno passport holder！！已經可以話比人聽我哋係英國人！！！

幫幫手 過埋去